利物浦咩事牙

又話最貴後衛既。。。

最貴不過最。。。

吹就勁
你識咩

Show Blocked User - Ousmane_Dembele

慘豬

實力咪1.4億既一半囉

牙你老母

拉舒福特=青訓無價寶

馬達勁到

你咁貴咪又係舊rubbish

嬴左掌聲了，對面又插水又mma又咬人

笑你老母比狗屌=.=”

班力加係同聲同氣啲

死mk表情撚

隻右閘笑撚死人

同你差唔多